有冇人喺屋企舉啞鈴?

唔想出去做占，有冇喺屋企做嘅巴打展示下成果。本人瘦撚，就唔獻醜了